不如新增一個新訴求 要求處理台灣殺人案

廢事比人口實
要求擴大域外法權